想買鬚刨，有無咩推薦？

本身用開p記平野
發覺越剃越唔乾淨
想買隻好少少用
有無推介？
同埋聽講買水貨抵玩d?
可以post埋link就最好

即棄剃刀仲乾淨啦
普普通通Schick夠晒用

Panasonic貴個d幾好用

慳錢慳電留胡鬚啦，
又man好多

其實用幾耐塊刀片要換
點樣換

搣鬚先係真男人

水貨百靈9系
千零蚊

用到你剃到感覺痛痛地
時間好睇人嘅...
換就咁撳出黎啪入去

9系有咁平咩？
千零唔係得7系？

790cc 水貨

利申：用緊

買乜撚都好，都唔好買圓頭

爸打算唔算多鬚先

多

Pan記5刀頭>>百靈9系>>>>>>>>>>7系

多鬚用飛利普等於玩自己

申利:毛孩,用過

各位巴打，小弟嘅老豆就尼生日
想試下三個鑽嘅鬚刨比老豆
比下意見 大約兩千蚊左右

喺日本bic camera買Pan記 LV7B 回咗15%

用落好過之前個百靈7系好多

飛利普9000剃唔淨,超後悔

我都想買
等緊父親節睇下有無優惠

用緊飛利普覺得好差 型號唔記得
九百幾荷蘭製

如果我早2年見到你呢個回覆, 我都應該會買Pan記, 百靈7系我用緊, 唔算好出色

我用呢個，唔錯
好過剃刀

7系真係咁差？

唔係差既，係多鬚既話唔夠9系同pan記5刀頭乾淨
7系剃多10幾廿下都可以好乾淨，係時間同效率既問題

Pan記同9係差唔多，不過pan記5刀頭個隻又兩條軸
推落順D同埋靜D

如果真係要好好好好乾淨好似雞蛋咁既，請用吉列/揾師博

小弟一日剃一至兩次